聽日聚唔到既解決方法

最好一個鐘為限 出唔到馬路 現場請既商議
打散轉場
比翻上年6,7月既即場communication同應變能力黎

香港公安法

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

掛

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可